#+title: ГК Статья 570. Переход права собственности на обмениваемые товары

Если "законом" или договором мены не предусмотрено иное, право собственности на обмениваемые товары переходит к сторонам, выступающим по договору мены в качестве покупателей, одновременно после исполнения обязательств передать соответствующие товары обеими сторонами.
